MBC又揾牙崎做thumbnail clickbait==

其實牙崎都幾靚既==

呢啲係咪而家啲人講嗰啲仙氣

係幾正嘅...

我牙妹仙D==

唔好化埋啲彊屍妝都ok既

有用po 推

推